渣哥願意幫周梓樂出殯

30分鐘前知道左呢件事。
15分鐘前已電話落實，紅磡萬國殯儀館可以安排周同學出殯事宜，若周媽媽願意，一切費用可以由我們負責。

麻煩如果你認識周媽媽的人士通知周媽媽Inbox聯絡我哋，或Inbox留低周媽媽聯絡電話給我們。

嬲還嬲，處理左件事先🙏

From:渣哥 一九九六（Facebook)

推到比周媽媽知

推

真 嬲還嬲 但都要處理左身後事先
比佢屋企人唔好再四處奔波
公理就我地親手幫佢爭

推阿

Push

推，一切事都要手足入土為安

推！

日日食渣哥先

你P牌好難推，推埋隔離個Post

甴近平

push

渣哥

小環

要嚴懲小環

推 樂仔要安息呀

推！！

之前唔係有位巴打做殯儀咩？記得佢有份幫手籌備梁義士花牌同頭七

習維尼

一切行動出完殯先做
尊重周同學

呢啲未分別

柳州福棺好正
萬國骨灰龕最平

推一推

幫推!

渣哥 我真係原諒你味道普通 價錢貴
你真係香港良心小食店
以後魚蛋腸粉燒賣唯一選擇

PUSH

實清算佢呀屌你老母咁撚串

渣哥 好人一世平安

交通燈被打爛, 收費機被打爛係嚴重罪行, 最高十年
警謊殺人則無罪.連查都唔比查.
香港仲住得人?

真係做在好多，幾貴都值！！！

推！ 真港人，多謝渣哥

推呀

推
譚小環真係最美港姐

一世食渣哥

我們會幫你討回公道

Pish

Tui

周同學請安息

去幫趁支持下先

喊左兩獲

實習緊既社工學生入！！！

香港有你真係好 渣哥

有義氣！黃色經濟圈加油💪

五大訴求 缺一不可

睇左做達哥 btw pish

雖然渣哥偷食正仆街

用錯不推文

推 好人一生平安

推啊

呢啲真正積陰德